有無遇過十八歲以下純白人識講流利廣東話

我無

廿幾歲就遇過，十八歲下唔流利嘅見過讀香港本地邨校。

我有
白鬼妹
中一係網吧識
超流利粗口
白人版訓啦柒頭mk 妹

有 以前中學有個白鬼仔 香港出世

有，係國際學校見過，談吐仲要勁過好多大學生（包括我）

有

雖然唔係純種

我識果d就算老豆老母其中一個係香港人都唔識講

有無溝咗佢？

王敏奕初中時期男朋友

唔多靚

唔好同我講係 emi wong 個件

香港出世果啲唔少都流利

google 淨係見到猴禽鬼佬同賓賓

我外姪
德國人
自細香港德國兩邊走

讀國際學校自我感覺良好北區深水埗都未入過淨係識country club soho點會流利

利申:我接觸過嗰班

純白人

本地邨校都可以唔流利新落嚟香港

有無問嗰佢點解要講

*

我見到摩門教班人一定會繞路走,次次都搵我

sor 電話壞壞哋

問題係點解佢要讀本地學校

where